有無試過去飲無俾人情？

上次借部車比朋友結婚做花車，做埋半日司機，泊車自己俾錢，收到男家 $200 利是
夜晚去到遲D入場之後冇封俾佢，係咪好仆街

租車都要錢啦 樓主你冇做錯到

樓主果部咩車？不過普普通通租一部街價都過千

俾左蘋果日報

借咗部2018 benz s500

自己屋企人公司車 但係覺得好似俾人搵笨

嘩屌，你唔做人情都蝕俾佢

夾份毒果未得囉

夠啦，你估佢冇發現咩，佢唔洗你比

比條撚
佢仲欠緊你一個人情
比個老婆你屌就差唔多

試過攝報紙
點知條撚樣玩即場拆人情
結果係台上面俾佢打到仆街

理應你畀人情佢畀車租

算啦宜家

7叔？

你咪計返大家個機會成本囉

你個成本：租你同你架車，街價應該都$1800-$2500啦，以及你係咪請假幫佢

佢個成本：咁佢係邊擺酒個價除返12個人+$200(你封利是)

比較下囉

我上次幫個熟客出部叫Photo Booth既野俾佢，街價都$3000，唉我費時難睇都照封左6舊俾佢，佢擺半島，都仲大家做到生意下

我以為起碼有 $1000 利是
早上著埋老西 揸部車去
原來係屋村，之後等佢接新娘
等一個鐘 車去 文化中心註冊 冇得泊車
泊海港城 幾十蚊 ，返去睇註冊 之後行去拎部車接新人去 煌府 ，我覺得做緊慈善.

我冇坐有自己名個一圍，去咗兄弟個圍坐
D兄弟係咁講新娘D歷史

我個日唔洗返工，但係部車係自己公司車
個日我自己入油，搵人洗車吸塵 $250

total 呢度用了 $1500

最後得 $200 利是 加 煌府 D 嘢食

多謝啦 唔洗
個樣太特殊

蘋果日報?

比係人情 唔比係道理

煌府除返開計埋酒水應該都要＄700-800個

好難食呀！

周圍都難食

酒店有d都伏嫁